\chapter{Modelo Estrutural}
\label{sec-modelo-estrutural}
\vspace{-1cm}

O modelo conceitual estrutural visa capturar e descrever as informações (classes, associações e atributos) que o sistema deve representar para prover as funcionalidades descritas nos casos de uso especificados na Seção~\ref{sec-casos-de-uso}. 

A seguir, são apresentados os diagramas de classes de cada um dos subsistemas identificados no contexto deste projeto. Na Seção~\ref{sec-dicionario} --- Dicionário de Projeto --- são apresentadas as descrições das classes, atributos e operações presentes nos diagramas apresentados nesta seção.



\section{Subsistema SalesManagement}
\label{sec-modelo-estrutural-sales}

A Figura~\ref{fig-modelo-estrutural-sales} apresenta o diagrama de classes do Subsistema SalesManagement.

\begin{figure}[h!]
	\centering
	\includegraphics[width=1\textwidth]{figuras/fig-modelo-estrutural-sales.png}
	\caption{Diagrama de classes do Subsistema SalesManagement.}
	\label{fig-modelo-estrutural-sales}
\end{figure}



\newpage
\section{Subsistema ProjectManagement}
\label{sec-modelo-estrutural-project}

A Figura~\ref{fig-modelo-estrutural-project} apresenta o diagrama de classes do Subsistema ProjectManagement.

\begin{figure}[h!]
	\centering
	\includegraphics[width=1\textwidth]{figuras/fig-modelo-estrutural-project.png}
	\caption{Diagrama de classes do Subsistema ProjectManagement.}
	\label{fig-modelo-estrutural-project}
\end{figure}



\newpage
\section{Subsistema UserManagement}
\label{sec-modelo-estrutural-user}

A Figura~\ref{fig-modelo-estrutural-user} apresenta o diagrama de classes do Subsistema UserManagement.

\begin{figure}[h!]
	\centering
	\includegraphics[width=.7\textwidth]{figuras/fig-modelo-estrutural-user.png}
	\caption{Diagrama de classes do Subsistema UserManagement.}
	\label{fig-modelo-estrutural-user}
\end{figure}
